d公用防守股跌撚到。。。。。

仆街 大陸d股都仲有位俾你走，d香港公用股10%10%咁跌，Dllm

得d中資唔跌

正股 _ _ 咩

都係中資勁北水同外圍資金都對本土港股冇興趣

依家都唔知點好… 溝囉唔係點，根本d股本身業務都無事

煤氣 電能都賺少一兩成
係種樹唔知點解跌到咁

係你傻尻先信有防守股依樣野姐
驚跌就keep cash喇

正股驚閪

有d人跌咗一半啦已經你問佢地驚唔驚？

渣多幾年實升返架啦 驚閪

因為熊市

中電咁甘

聽日升返晒啦 無事嘅

防守股得啖笑

成日以為公用股好隱陣
股災黎到都要喊住坐

QE時代 最慘升又唔輪到佢升 贏粒糖 輸間廠 淨係唔驚執粒
坐艇都坐死

好多阿叔阿嬸打上去問要點溝

08 D公用股都跌到反艇
邊個話唔洗坐

我幾年前入呢類股 諗住渣10年8年 之前升到高高都無走
諗住實無死 點知依家跌到PK唔知要坐返幾多年呢

一來08未識玩股
二來唔知今次咁勁

提款機

你今日都唔知聽日事la 仲睇十年

撈貨

你10年前咩仲公用股
宜家興新經濟股